[('Main Components', 'ORG'), ('Data Management', 'ORG'), ('1', 'CARDINAL'), ('Lego', 'GPE'), ('Lego', 'ORG'), ('Lego', 'PERSON'), ('2', 'CARDINAL'), ('Lego', 'GPE'), ('Lego', 'PERSON'), ('one', 'CARDINAL'), ('Lego', 'PERSON'), ('3', 'CARDINAL'), ('Data Types:*', 'ORG'), ('Legos', 'FAC'), ('RDBMS', 'ORG'), ('Numbers', 'ORG'), ('4', 'CARDINAL'), ('Lego', 'PERSON'), ('California', 'GPE'), ('the last month', 'DATE'), ('Lego', 'PERSON')]