[("Alfred Wegener's", 'PERSON'), ('Wegener', 'ORG'), ('Earth', 'LOC'), ('Wegener', 'ORG'), ('Earth', 'LOC'), ('Earth', 'LOC'), ('Wegener', 'ORG'), ('Earth', 'LOC'), ('Earth', 'LOC')]