[('continental', 'ORG'), ('the 20th century', 'DATE'), ('Alfred Wegener', 'PERSON'), ('Wegener', 'ORG'), ('Earth', 'LOC'), ('Wegener', 'ORG'), ('one', 'CARDINAL'), ('Americas', 'LOC'), ('Africa', 'LOC'), ('Europe', 'LOC'), ('Alfred Wegener', 'PERSON'), ('Pangaea', 'GPE'), ('Greek', 'NORP'), ('Pangaea', 'ORG'), ('Wegener', 'ORG'), ('one', 'CARDINAL'), ('the Atlantic Ocean', 'LOC'), ('Wegener', 'ORG'), ('the Atlantic Ocean', 'LOC'), ('Appalachians', 'NORP'), ('United States', 'GPE'), ('Canada', 'GPE'), ('Greenland', 'GPE'), ('Ireland', 'GPE'), ('Great Britain', 'GPE'), ('Norway', 'GPE'), ('Wegener', 'ORG'), ('Wegener', 'ORG'), ('Glossopteris', 'PERSON'), ('Mesosaurus', 'PERSON'), ('Cynognathus and Lystrosaurus', 'ORG'), ('today', 'DATE'), ('Earth', 'LOC'), ('Today', 'DATE'), ('poles', 'NORP'), ('Wegener', 'ORG'), ('the South Pole', 'LOC'), ('today', 'DATE'), ('Wegener', 'ORG'), ('Wegener', 'ORG'), ('continental', 'ORG'), ('Wegener', 'ORG'), ('Wegener', 'ORG')]