[('the century', 'DATE'), ('Abraham Ortelius', 'PERSON'), ('South America', 'LOC'), ('Africa', 'LOC'), ('Alfred Wegener', 'PERSON'), ('Mesosaurus', 'PERSON'), ('South America', 'LOC'), ('Africa', 'LOC'), ('Appalachians', 'NORP'), ('North America', 'LOC'), ('Europe', 'LOC'), ('Wegener', 'ORG'), ('Pangaea', 'ORG'), ('million year ago', 'DATE'), ('Pangaea', 'GPE'), ('Wegener', 'ORG'), ('Plate', 'ORG'), ('Earth', 'LOC'), ('Earth', 'LOC'), ('Continental', 'ORG'), ('Earth', 'LOC')]